大家覺唔覺得人生有幾個老死已經足夠？

一齊尻下尻下已經好足夠了

冇都ok

零

唔覺

老婆緊要啲

兩樣都冇

自己一個更開心

兩個就夠晒數

連登咁多位都係我老死

巴打

岩既 2 3個乜都夠啦 貴精不貴多 多果d好多根本係hi bye fd 平時計都唔傾多句

到大家結哂婚生埋仔女就唔係咁講

真，對住hi bye fd唔出聲的

呢一日總會黎的

呢個真
再好嘅朋友都可能只係你人生中嘅過客
家庭先係永遠

是

老死點會幾個2～3已極限

但我成日自己自卑，忍唔住去比較/諗對方唔好，好煩

冇錯，到時各有各生活都好難有時間見了

我冇樓主可摸耳做我老死

一齊

無晒老死啦
得老婆一個

冇再約了？

無, 真係無晒朋友
個group 有3個人
1個飛左去英國好耐
2個都無咩出聲啦, 間唔中吹幾句

基本上生活都係得老婆

現實